Viutv 新節目飛檳吧！男神又幾好笑

個節目講兩個男神去馬拉做CEO
見到我男神MCM 同 Jeffrey
佢地啲互動好正啊
仲要有馬拉女神睇
無得出街都有野睇 養下眼

推

Mcm真係好口花花
佢條女點頂佢得順佢咁溝女法

最新一集霍哥慘到個樣似真情流露 唔似假

頭兩集D女好豬
除左按佢地果個幾正之外
樣都好恐怖下
不過主要睇兩位互動講D有味野

佢都係鍾意條仔靚仔口花啫

第一集接機嗰個 ok wor

打錯接同按

其實會唔會真係鏡頭後有下文
啲女仲要唔差

有咩出奇啫

啲女比佢地cow曬啦

D女女好正

miko

把聲好地獄

性感呀

同感 仲話係大馬ig女神
蘇霖都屌打佢地
不過最正都係Miko

Mcm條女靚過哂佢地啦